HKU A&F一問

近排收到HKU A&F written test email
想問下大概會考D咩？
有咩要準備咁？
好想溫下書先去個test
唔想裸考嘥咗個機會

後門狗又想整臭HKU個名

後門狗

收皮啦垃圾